成朝入唔到一通

屌你,摺咗就出聲啦

炒咗成朝都無問題

我IE,GOOGLE都入唔到